基本法 永久最動人 永久更迷人

基本法 永久最動人 永久更迷人 願再可
港安法 攬炒了泛民 攬炒了敵人 熱血心
妳共我

勁有才....

嘩屌...

膠西？

逆

冇魔鏡

俾人拖糧

咩歌

喜歡你

Join我地kkbox未

用開JOOX

鬼才

滿帶理想的臭熱狗多衝動
阿泰法子相愛難有自由

隻隻字都啱

留個小言支持樓主
希望有更多高水準創作帶比大家
蒸蒸日上

轉會kkbox吧

日日都係啱音day

翼B！！！